12號罷工罷課

既然大家唔敢行出黎衝，不如全部人罷工罷課，整冧個市都好
請一日假都唔係咁難啫
最後一次
你仲係唔理？

希望琴日冇出黎既人醒覺一下
宜家呢個現況，係唔係你想要既香港？

推

大家團結下啦

咁搏做咩? 由得佢通過, 加速香港沉淪好過, 反正最後都係仆街

612太遲啦611晚好冇呀

ching打算2日？

唔罷工 都攞假

擺到明與民為敵 即係跟足上面作風

777可唔可以落台

岩岩見到朋友share 黎，唔知like 唔like 好，其實多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

12 too late,need 11 and need to 去垃圾會
12號二三讀,你12號先做
做得嚟都過咗啦懵撚

大家都係反送中姐，唔洗咁激動喎ching